元朗單野係咪痴撚線。。。

做緊警察果啲會唔會覺得羞恥
含撚啦屌你老母

我屌爆你老母個臭閪！

痴撚線公司

is